泛民做唔到全體議員反對預算案嘅話我下屆會投建制

反正都係由啲惡法任過
咁比泛民入去議會做乜

屈我5毛啦

咁你投建制啦垃圾

你都白撚痴

劇本一早寫好
投反對就會比市民話阻住拎一萬
到時又輸
所以搵定人出來唱唔投支持就投保皇狗
樓主證實左係五毛

直接私了泛民好過

投建制你幾時死

咁快製造風向？

政府就係想泛民反對預算案

其實泛民冇政治需要聽我哋意見，中間派選民先係左右泛民議席嘅票源，佢哋唔敢得罪，唯有犧牲激進意見。
泛民毋須用實際抗爭行動取得深黃選票選票。喺冇其他選擇下，深黃票源會自動流入泛民，唔成功嘅話可以用道德綁架方式，如「投白票係熱狗、最緊要建制輸」之類取得選票，相反中間派選票必須用實際行動取得，否則會流入建制派。
你係泛民理性上會點揀？其實佢哋肯盡幫抗爭者，純粹出於善心，已經超出自己政治需要。

咁心急 8月先黎開post喇

其實你不嬲都投開建制 又駛乜專登開個post講啊

議席唔夠點阻？應該要更多人投泛民

香港靠你呢啲撚樣抗爭死得啦 勇武又唔敢 泛民做唔到嘢就話要投建民建聯 泛民唔夠議席咪因為你呢啲撚樣囉

收皮啦屌你老母

（文宣做野）沒有抗爭，就沒有派錢！派錢是手足功勞！要明確話比廢老同支那人聽！

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

咁你咪投建制囉 垃圾藍絲五毛
你唔好同我講你投建制都係黃啊

又一件五毛

問題就係泛民投曬反對都阻唔到呢，而家明立會選舉有咩用未呀。

垃圾

獻世做唔到全體議員反對預算案嘅話我下屆會投泛民

反正都係由啲惡法任過
咁比獻世入去議會做乜

屈我泛民打手啦

你即贊成俾258億黑警

就係投曬反對都阻唔到都唔肯投反對咁算點？
而家擺明係比佢地冇後果地揀立場

贊成＝奶共建制
反對＝支持抗爭

完

你鍾意啦
死全家一打, THANKS

咁同冇飯食就去食屎有乜分別？

一邊係質你食屎
另一邊係扮比飯你食點知質你食屎然後屌你唔食屎就屎都冇得你食

你老母幾時出殯呀我一定去封帛金塞落佢個臭閪度

呢一刻仲講緊投對家
得五毛同熱狗